想問吓有關信用卡既嘢

話說小弟準備去台灣讀書
如果想係個邊網購
但又收唔到短信個一次性密碼
記得AE好似可以申請email verify
想知銀聯有冇類似嘢可以搞
唔洗收個d 驗證短信

求高手教路

其實可以叫電訊商開漫遊但係唔要上網
咁樣收sms係免費

點解收唔到？

但我打算唔帶香港卡過去 有冇解

其實你係個邊讀書，你都會開信用卡。甘點解唔用個一張？🤔

搵屋企人/朋友幫你收code
或者去到開張新咭啦

師兄又啱喎 突然發現自己好似柒咗

如果真係收左，學校應該最小都會帶你去郵局整一張金融卡，（冇記錯） 不過如果要上網買野就好似有第二個名🤔 如果係可以去到自己再問下啲僑生師兄😂

帶張八達通去, 申請earnmore / simply cash 自己增值500
要用OEPAY mastercard 時就八達通入錢去你OEPAY A/C
一次性密碼App 嘅
上到網就得

去得台灣就咪撚用支那銀聯啦
台灣有啲網購（例如蝦皮）一定要用台灣信用卡，喺台灣申請好過啦

唔帶香港電話卡去啫，你起台灣唔用手機？唔起台灣電訊商上台？